［絲打入］邊隻遮瑕膏好用？

千年黑眼圈 偏紫
用開make up forever ultra hd concealer最橙個隻色
覺得幾好用 但係最近周圍都無貨
想轉下用其他 但係又唔知邊隻好
買左kiko支樽仔橙色遮瑕 完全唔得

jouer

Nyx+the saem

nyx橙色嗰樽會卡粉

佢個palette好用 六色嗰個呢
用完橙紅搽喺黑眼圈再cum紫色
跟住用the saem枝liquid concealer搽少少
再用beauty blender blend開 我覺得好用！
你卡粉會唔會係因為做唔夠補濕同埋用太多 落得太多同塊面唔夠保濕先會卡粉 同樽嘢嘅關係好少

Glossier

it cosmetics

tarte

Sleek 6色遮瑕膏同canmake 3色遮瑕膏都幾好用

凡士林

Cdp 已用4枝

我覺得轉左版之後差左

Nars liquid 個隻

Nars creamy concealer

Nars完勝

液？你用咩方法上面

其實有無邊隻product 真係對黑眼圈有效

三善

The saem

jouer一流